新戰備，洗眼唔好再買生理鹽水倒喇！

買呢枝野300ml夠噴一年

又唔會倒唔準，直接噴又唔yip眼！

push

有用？

中左胡椒野 乜都好 係要沖走 抹走
用呢支野直接噴係會擴大範圍

樓主上過前線未

呢支攞黎降溫就得

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

咪撚害人，用spray 嘅話如果有胡椒，異物入眼/傷口，會越食越入

問一句 樓主有無食過胡椒?

由佢沉底

屌呢支化妝用架